{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023440?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 정다운펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時でチェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで連絡してください。 追加人数に応じて費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の場合、同性同士の保護者の同意を得て入室できます。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 直火方式で料理を調理したり、個人の炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生する可能性があり、間違った料金が反映された場合は自動的にキャンセルされます。 ペンションをご利用のお客様に慶州ブルーワンウォーターパーク割引券と慶州ワールド遊具割引チケットを提供します。 児童と幼児の安全に留意し、一軒家の客室とIPTV/WiFi、プールを利用することができます。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、駐車も可能です。 周辺の観光地としては善徳女王陵、仏国寺、南山、普門観光団地、慶州世界文化エキスポ、新羅ミレニアムパークなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合は、ペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に応じて費用が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に応じて費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、同性同士の保護者の同意を得て入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料理を調理する際に直火方式を使用してもいいですか？",
            "answer": "直火方式で料理を調理することは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては善徳女王陵、仏国寺、南山、普門観光団地、慶州世界文化エキスポ、新羅ミレニアムパークなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 423
    }
}